HSBC唯一自救方法

將香港HSBC所有客嘅錢轉去外國例如Hsbc 星架波，jersey expat，之後按揭就出international mortgage ,即係成套搬去外國，香港就有得佢罰

分拆哂d業務出售比返d錢股東最實際